# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-06 14:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-12-25 18:37+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.6\n"

#: account/forms.py:51
msgid "invalid format"
msgstr "非法各式"

#: account/forms.py:54
msgid "include invalid role"
msgstr "包含非法"

#: account/forms.py:86 account/forms.py:103
msgid "Username and password do not match."
msgstr "用户名与吗密不匹配"

#: account/forms.py:91
msgid "Invalid Captcha or Timeout, please try again"
msgstr "无效的验证码或验证码超时，请重试"

#: account/forms.py:92
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: account/forms.py:93 account/views.py:365 manager/helps.py:33
#: templates/account/password.html:5
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: account/forms.py:99
#, python-format
msgid "Username is locked, Please login in after %s seconds"
msgstr "账户已被锁定，请%s秒后登录"

#: account/forms.py:100
#, python-format
msgid "Username and password do not match. You can try %(times)s more times"
msgstr "用户名与密码不匹配，还可尝试%(times)s次"

#: account/forms.py:101
#, python-format
msgid "Username and password do not match, please login after %s seconds"
msgstr "用户名与密码不匹配，请%s秒后登录"

#: account/forms.py:102
msgid "Username is locked, Please contact administrator to unlock"
msgstr "账户已被锁定，请%s秒后登录"

#: account/models.py:143
msgid "user_active"
msgstr "活跃"

#: account/models.py:144
msgid "user_login"
msgstr "登录"

#: account/models.py:145
#, fuzzy
#| msgid "user_login fail"
msgid "user_login_fail"
msgstr "登录失败"

#: account/models.py:146
msgid "user_lock"
msgstr "用户锁定"

#: account/models.py:147
msgid "user_logout"
msgstr "登出"

#: account/models.py:148
msgid "user_password"
msgstr "修改密码"

#: account/models.py:149
msgid "user_edit"
msgstr "编辑用户"

#: account/models.py:150
msgid "user_create"
msgstr "创建用户"

#: account/models.py:151
msgid "user_remove"
msgstr "删除用户"

#: account/models.py:152
msgid "view_create"
msgstr "创建视图"

#: account/models.py:153
msgid "view_remove"
msgstr "删除视图"

#: account/models.py:154
msgid "view_edit"
msgstr "编辑视图"

#: account/models.py:155
msgid "pcap_extract"
msgstr "导出pcap"

#: account/models.py:156
msgid "troubleshooting_create"
msgstr "创建故障诊断"

#: account/models.py:157
msgid "troubleshooting_edit"
msgstr "编辑故障诊断"

#: account/models.py:158
msgid "troubleshooting_remove"
msgstr "删除故障诊断"

#: account/models.py:159
msgid "troubleshooting_run"
msgstr "运行故障诊断"

#: account/models.py:160
msgid "troubleshooting_report_create"
msgstr "创建故障诊断报告"

#: account/models.py:161
msgid "troubleshooting_report_remove"
msgstr "删除故障诊断报告"

#: account/models.py:162
msgid "troubleshooting_pcap_extract"
msgstr "导出故障诊断数据包"

#: account/models.py:163
msgid "slice_toggled"
msgstr "裁切配置更改"

#: account/models.py:230
msgid "opened"
msgstr "已开启"

#: account/models.py:230
msgid "closed"
msgstr "已关闭"

#: account/models.py:368 account/models.py:414
msgid "login username"
msgstr "登录用户名"

#: account/models.py:369
msgid "login lock time"
msgstr "登录锁定时间"

#: account/models.py:370
msgid "cleared failed times"
msgstr "登陆失败次数"

#: account/models.py:415
msgid "login failed times"
msgstr "登陆失败次数"

#: account/models.py:444
msgid "info"
msgstr "信息"

#: account/models.py:445
msgid "permission name"
msgstr "权限名"

#: account/models.py:465
msgid "value"
msgstr "值"

#: account/serializers.py:134
#, python-format
msgid "Invalid Length (%s)"
msgstr "无效的长度 (%s)"

#: account/serializers.py:139
#, python-format
msgid "Must be %s characters or more"
msgstr "必须至少为 %s 字符"

#: account/serializers.py:141
#, python-format
msgid "Must be %s characters or less"
msgstr "至多 %s 字符"

#: account/serializers.py:154
#, python-format
msgid "Must be more complex (%s)"
msgstr "必须更复杂 (%s)"

#: account/serializers.py:190
#, python-format
msgid "%(upper)s or more uppercase characters"
msgstr "至少%(upper)s个大写字母"
